港獨路線有梁振英指點江山，真係長玩長有

God bless my 689